和理非被打靶華強暴，勇武在看戲

和勇不分